老美搞完南海、香港，就到台灣

美國否認中國在南海「九段線」
美國解除香港特殊地位，制裁實行國安法官員

承認台獨地位，出戰艦守衞台海

中共最尾忍唔住，之後出兵攻台

同中華民國建交認清共匪面目

咪燈啦

單單承認台灣獨立地位對中共嚟講嚴重啲定係直接否認共匪政權對中共嚟講嚴重啲 值得諗下

對共匪來講 兩個都咁恐怖 呢啲問題留返維尼熊自己諗

戰場喺南海

我個人認為
承認一個中國，中華民國>>>>>承認台灣獨立

因為承認台灣獨立可以同時承認中共
依家台灣嘅狀態已經等同獨立
睇死口交部淨係出嚟up2句話違反一個中國
之後乜事都冇

如果係承認一個中國，中華民國
等同判定中共為非法政權
我係口交部真係唔知點反應
咁搞法分分鐘將中共踢出聯合國
ROC重返un

反攻大陸不是夢 我願為此作先鋒
正如蔣經國先生所講嘅 只有消滅毛賊共匪先至符合世界人民嘅意願同埋利益
或者如先公中正之言「反共絕無妥協,奮鬥才能自由!」
相信我好快會畀人屌大中華膠

UN係DEAD END
美國自己都退出左好多由中共把持既委員會
相反, 美國應該會攪一啲類似北約/五眼聯盟既組織, 再加埋台灣入去
短期中美係唔會正式開戰
只會做一啲新冷戰既前期功夫
到印度同東盟既產業鏈SETUP好,
歐洲又埋堆
各國脫離左中共既供應鏈困局
中美或者會脫鈎
目前最多打口水戰貿易戰

因應中國犯台野心 美議員將提法案授權總統動武
最新更新：2020/07/20 01:31

（中央社記者徐薇婷華盛頓19日專電）長期友台的美國聯邦眾議員游賀表示，美國對台灣做得不夠多，他會在下週提出「防止台灣遭侵略法案」，以因應中國犯台野心。若中國武力犯台，法案將授權美國總統動用武力。

打倒俄寇 反共產

Chinese consulate in Houston ordered to close by US
下一步係咩?同中華民國建交?中華民國恢復聯合國席位?第二次中美共同防禦條約不是夢

補link